# Système de vote simplifié

Le but de ce système est de fournir une possibilité simple à faire un sondage en garantissant le respect de la vie privée des personnes.

## Développeurs

## Utilisateurs
